［勇武撚和理非都入］淺談下勇武

我見隔離有個講梁天琦心淡嘅po 所以想係到表達幾句

唔係人人好似佢咁可以有勇有謀
有勇 又怕亂衝累隊友比人屌
有謀 就緊係保咗自己安全先再講衝

但老實講 我地只係弱小嘅市民 軍備一定唔夠政府做㗎喎 再者又冇當開兵 硬撞實死 但我見之排其實有人建議用火攻制衡警察暴力衝擊 但最後不了了之 燒個垃圾桶扔個磚頭都已經咁大反應 但老實講 真係暴力得過警察嗰種武力鎮壓咩 唔火攻唔通你去衝佢套盔甲咩

唔好講話勇武 就連遊行示威呢四隻字都係香港妖魔化得好緊要 就算你正係普通出嚟向政府示個威都已經比人話搞事 我地又唔想再比人入就唯有不斷強調自己和平示威 但其實有幾何和平示威會令個政府妥協 市民有個錯覺 就係覺得政府會同你坐底慢慢傾 香港根本就係一個好例子 個政府真係彩你都戇鳩 你愈和平 佢愈開心 手尾小 你有你示威 我有我做 正正因為政府唔受軟 先會有勇武嘅崛起

你估政府唔驚啲人癲起上嚟可以去到好盡 所以由以前到宜家 係主流媒體tvb呢啲 係咁渲染佢地係暴徒 令人人都覺得佢地過激 咪成功分裂咗香港人囉 大家都係想為香港好 大家係咁責怪佢地過激嗰陣 有冇諗過係個政權迫到佢地去咁盡 大家冇試過和平咩 老老實實 我個人覺得當年肯走勇武路線嘅人都好有先見之明
其實好多嘅勇武派個政治觸覺敏銳好多 行得咁極端唔係因為衝動 文失 暴淚 只係佢地早過大家清楚呢個政府無撚得救 啲人成日覺得佢地衝就係蠢 衝動

但其實你走過最前 同啲警察爭持 你會明白 行到最前唔係因為覺得自己好撚型好撚打得 而係 面對最極權嘅政府 我覺得都只係一班人用盡所有方法後先走向最極端路線表達訴求 想衝 簡單啲講 個政府想毁滅我屋企 我就同你死過 同圍村佬當年同英國佬死過咁樣 好多義士都一樣 有男有女有老有後生衝過 你估班人真係咁好打咩 佩服佢地不懼不怕嗰種精神 有200萬人出嚟 好多人都覺得一定有人肯衝啦 咁自己就企最後 人人都講諗嘅時候 有冇尊重過班義士 甚至係烈士 大家都係香港人 佢地咁賣力 大家真係要袖手旁觀？不論梁天琦定所有烈士都好 我唔想辜負佢哋嘅付出
大家都有責任行出嚟保護香港 唔好比佢冧

我覺得當前嘅勇武派少咗一個平台等佢地可以溝通 直至有共識 有明確嘅方向 612之後有人出嚟傾 講過勇武 明明已經有咗少少方向 但好快又比泛民騎劫 變返和理非主場 又返番去起點 冇諗過下一步
雖然泛民好撚鍾意割蓆 但佢地已經係最後可以係立會生存嘅反對派唔排除佢哋一講勇武抗爭又會俾政府做鳩佢地 連議席都冇撚埋 唯有 我地要爭氣 無領袖底下行到今日已經好勁 並肩合作
呢一刻嚟講 係好關鍵嘅時期 個政府又開始玩潛水縮沙 等我地自己友拉拉扯扯 咪撚比佢打亂軍心

雖然我好似冇乜好實質講解啲咩勇武戰略 事前準備
冇好好揾歷史support勇武抗爭 但我只係想大家能夠轉個角度諗一諗 大家再試下行多步 試下衝破大家舊有嘅諗法 希望大家唔好對勇武有偏見 從歷史中汲取經驗 我地有咁多人 我相信可以再行多一步 後援前線民宣一定可以做得好好 今日624嘅人可能迷惘 但 行落去呀 呢個係我地行向成功嘅過程 有過失敗先會成功先會覺悟 無嘢係一帆風順 嗚門有父幹有天賦做火影都唔係一帆風順 卡通片都有教啦
無論如何 都要走落去 今日政府唔徹回 我地唔企硬 未來只會比港共蠶食

有咩唔啱大家指正下 討論下

利申:發緊開口夢

自推

冇標點符號
加咗再睇

我見隔離有個講梁天琦心淡嘅po 所以想係到表達幾句

唔係人人好似佢咁可以有勇有謀
有勇 又怕亂衝累隊友比人屌
有謀 就緊係保咗自己安全先再講衝

但老實講 ，我地只係弱小嘅市民 ，軍備一定唔夠政府做㗎喎 ，再者又冇當開兵 ，硬撞實死 。

但我見之排其實有人建議用火攻制衡警察暴力衝擊 ，但最後不了了之 。燒個垃圾桶扔個磚頭都已經咁大反應 ，但老實講 ，真係暴力得過警察嗰種武力鎮壓咩 唔火攻唔通你去衝佢套盔甲咩。

唔好講話勇武 ，就連遊行示威呢四隻字都係香港妖魔化得好緊要 就算你正係普通出嚟向政府示個威都已經比人話搞事 ，我地又唔想再比人入就唯有不斷強調自己和平示威 ，但其實有幾可和平示威會令個政府妥協 ？
市民有個錯覺 ，就係覺得政府會同你坐底慢慢傾 ，香港根本就係一個好例子 ，個政府真係彩你都戇鳩 你愈和平 佢愈開心 手尾小

你有你示威 我有我做 正正因為政府唔受軟 先會有勇武嘅崛起

你估政府唔驚啲人癲起上嚟可以去到好盡咩，所以由以前到宜家 ，係主流媒體tvb呢啲，係咁渲染佢地係暴徒 ，令人人都覺得佢地過激 ，咪成功分裂咗香港人囉 。
大家都係想為香港好 大家係咁責怪佢地過激嗰陣 有冇諗過係個政權迫到佢地去咁盡 ，大家冇試過和平咩 ？
老老實實 我個人覺得當年肯走勇武路線嘅人都好有先見之明
其實好多嘅勇武派個政治觸覺敏銳好多 行得咁極端唔係因為衝動 、文失 、暴淚
只係佢地早過大家清楚呢個政府無撚得救 。
啲人成日覺得佢地衝就係蠢、衝動 。

但其實你走過最前 ，同啲警察爭持 ，你會明白 ，行到最前唔係因為覺得自己好撚型好撚打得 ，而係 面對最極權嘅政府 ，我覺得都只係一班人用盡所有方法後先走向最極端路線表達訴求 ，想衝 。
簡單啲講 ，個政府想毁滅我屋企 ，我就同你死過 。同圍村佬當年同英國佬死過咁樣 ，好多義士都一樣 ，有男有女有老有後生衝過 ，你估班人真係咁好打咩 但真係佩服佢地不懼不怕嗰種精神 。有200萬人出嚟 ，好多人都覺得一定有人肯衝啦 ，咁自己就企最後 ，人人都講諗嘅時候 ，有冇尊重過班義士 甚至係烈士？ 大家都係香港人 佢地咁賣力 大家真係要袖手旁觀？不論梁天琦定所有烈士都好 ，我唔想辜負佢哋嘅付出。
大家都有責任行出嚟保護香港 唔好比佢冧。

我覺得當前嘅勇武派少咗一個平台等佢地可以溝通 直至有共識 有明確嘅方向 ，612之後有人出嚟傾， 講過勇武 ，明明已經有咗少少方向 ，但好快又比泛民騎劫 變返和理非主場 又返番去起點 冇諗過下一步。
雖然泛民好撚鍾意割蓆 ，但佢地已經係最後可以係立會生存嘅反對派。唔排除佢哋一講勇武抗爭又會俾政府做鳩佢地 ，連議席都冇撚埋 。
唯有 ，我地要爭氣。 無領袖底下行到今日已經好勁 ，要並肩合作！
呢一刻嚟講， 係好關鍵嘅時期 個政府又開始玩潛水縮沙，
等我地自己友拉拉扯扯 咪撚比佢打亂軍心。

雖然我好似冇乜好實質講解啲咩勇武戰略 ，事前準備 ，
冇好好揾歷史support勇武抗爭 ，
但我只係想大家能夠轉個角度諗一諗 ，大家再試下行多步 試下衝破大家舊有嘅諗法 ，希望大家唔好對勇武有偏見 ，從歷史中汲取經驗 ，我地有咁多人 ，我相信可以再行多一步。
後援前線民宣一定可以做得好好 ，今日624嘅人可能迷惘 ，但 ，行落去呀 ！呢個係我地行向成功嘅過程 有過失敗先會成功先會覺悟， 無嘢係一帆風順， 嗚門有父幹有天賦做火影都唔係一帆風順 卡通片都有教啦
無論如何 ，都要走落去 ，今日政府唔徹回 ，我地唔企硬 ，未來只會比港共蠶食。

有咩唔啱大家指正下 討論下

利申:發緊開口夢

有冇生動啲同清楚啲 ？你應承咗我 ，記得睇

pish

2016年勇武都冇乜策略

2019年所謂勇武
只係2014年金鐘罩下產生
稱唔上勇武

其實有平台傾吓勇武真係好重要，
勇武最緊要係人多
但好似都冇咩地方可以比勇武派group埋
搞到勇武派只可以獨斷獨行比人屌。

開個tg gp討論下好冇？

始終冇經驗

好 真心開一個 呢一批缺咗一個平台

真心係 一個大平台大熔爐咁 好快比左膠騎劫
同埋香港過往太少勇武嘅經驗 群眾壓力勇武嘅聲音好快比人收皮
絕對贊成開多啲po / chat group比大家傾下

Pish

點樣搵你？

點樣搵你

比你tg我？